今時今日嘅勇武仲有冇乜嘢purpose？

我開個account入嚟全部都係為左寫呢啲老人勸世post
勇武之前purpose
1. 增加政府管治成本: 唔work,地鐵而家話停就停,完全唔care
2. 用自己嘅受傷去突顯警犬嘅不義:已經達到咗
3. 打仗: 你哋冇刀又冇槍 警察連條頭髮都冇甩到

咁而家越捉越多人越傷越多人, 再勇武其實有冇其他乜嘢目的 可唔可以點醒我？
我明白612係你哋爭取返嚟，香港人亦都好多謝你哋，but612打後除咗受傷同被補之外有冇乜嘢成果？ 我知道你哋覺得和理非冇用但起碼傷害比較少？

借位

【無力】剩係識嬲？三罷入機場係最有力既武器

等我都幫你推下先

目的其一 想班和理非唔好唔記得 唉 香港人真係好善忘

我覺得有啲都係咁嘅purpose,同埋有好多勇武覺得如果我唔行出嚟就對唔住其他勇武，唔係話佢哋呢啲咁嘅諗法係錯，只係覺得傷害非常大

其實依家要談判，五大訴求最大化爭取

冇可能 階段性爭取只會變成大清算

唔好講話佢肯唔肯應承你,我諗呢度啲人都完全唔會妥協

五大訴求其中一個撤回暴動定性同釋放所有義士，我認為根本就唔可能， 雖然非常殘忍，但個問題係， 仲值唔值得繼續勇武爭取，勇武仲有冇乜嘢目的， 我唔係反對暴力，只係覺得損失太大( 對年青人)

飲大量雞尾酒壯膽，抗爭到底

agger,我覺得係個局，想你地失去希望，失去理性，再一網打盡，推去懸崖邊等你地跳落去

抗爭當然冇錯，但問題係咁樣受傷同被捕係咪真係值得
返返去最根本嗰個問題，出嚟嗰啲係咪真係完全有被捕嘅心理準備先

冇得番轉頭 如果今次失敗只會換黎新疆咁 佢地咁care香港因為仲有價值
但失敗之後呢 香港既人即使和理非都只會被維穩 同埋北方佬好憎香港人 太聰明 仲有機會影響到佢地政權 咁樣以經成為對立 你自己諗下下場

01 都講咗就係要不停捉人，直至到冇人夠膽出嚟 ,所以我就問係咪仲要繼續用勇武嘅方法去抗爭

勇武從來只有一個目的，就係要佢跪低，而而家所有問題，都只係因為勇武未夠勇武。

咁抗爭果班係前線一定預左

我當然知道輸嘅後果會係點，但問題係用勇武呢個方法係咪會贏，如果大家都唔肯定嘅話，呢個方法係咪傷害性非常大？
上文我已經講咗我哋冇刀，又冇槍，究竟而家勇武係有乜嘢目的

我自己唔夠膽企前線,我唔會話叫人哋升級,因為我都做唔到 但個事實係警察一條頭髮都冇甩

又黎想階段性勝利呀？

我助養嗰啲細路似乎就唔係,好多人係有帶曬口罩出嚟,但我諗有被捕心理準備嘅未必夠一百個..

談判=清算
唔好天真信政府！

其實我都唔想講咁直接，不過既然你咁問我就答你，我覺得根本就係會輸(unless 美國真係會幫我哋)，所以先問而家咁樣被捕受傷係咪值得

咁党鉄果班又真係唔似前線喎

依家專打和理非同拉佢地，就係直接攻擊勇武核心

咁要睇你五大入邊爭取乜、捨棄乜。好大一部市民依家呢一刻最關心既係將黑警繩之於法，其次係撤回送中，亦有一部分人覺得已經撤回左。

我都覺。。唔啱聽嘅說話都要講
好多都會大難臨頭各自飛 話就話會幫手打狗
但係個心理仲未接受到

依家冇人會理性冧長遠，都係做咗先，搞機場，等美國幫手，等警察犯錯，文宣，攬炒等等，但和理除咗罷課罷工仲可以做咩？

exactly
根本而家就係慢慢拉慢慢白色恐怖，直至冇人夠膽出嚟， 問題又反返去，咁而家勇武究竟有乜嘢目的， 我就算畀支槍你，你都唔會用， 咁我哋仲係咪要行勇武呢條路線？

和理非見到無不反對通知書

要同朋友 家人 鄰居 鄰居個老婆 同事隻狗討論半日

之後決定唔出

孫中山都用咗十年仲要勇武過你地，係都要一步成功？

勇武最多只能導致攬炒，唔能夠推翻政府，就算警察都打唔贏，老解唔洗諗。

和理非左幾廿年有乜野成果？

無勇武 你昨晚會咁嬲咩？

好理性答 依家係輸硬

如果大家都係廢嘅話咁係咪 和理非冇咁蝕？

之前都係少部份人，依家咁多係第一次呀

樓主係第幾篇文叫人唔好勇武？

捉得哂幾萬人? 捉哂先再講！

612後除咗畀人捉同畀人受傷之外又有乜嘢成果？我都話我唔反對暴力，只係覺得咁多人畀人捉好傷心

如果目的係破壞某啲嘢，咪好似之前野貓式咁做，而家咁打陣地戰實在不智

問緊你啊，有乜野成果？

因為你唔開心就需要叫停

得一個禮拜，政府梗係唔會理
你試下連續一個月黨鐵咁落閘法

啱啱開始，要有咩成果，成日都要一下搞掂

我出個個post講過佢地個意思係咩，但用字唔好俾人媽

佢地係做血肉文宣，用自己被捕同受傷去感染自己人唔好放棄，去感染外國令佢地會為我地講多一兩句

而我地食緊佢地人血饅頭，同時又唔落力實行一D可行更有效更安全嘅行動

罷工啦

目的係俾你地當condom？

831恐襲同721恐襲冇分別
我正式宣佈香港警察係有牌黑社會兼恐怖分子

點解勇武輸?
因為有道德底線

講完

打麻雀館果D勇武行動係做得好架

現場真係好難捉到鬼
但老豆搵仔fc曬齊料放出來，又係個個網上鳩叫麻包袋（同現場係現場鳩叫 還眼）一模一樣，香港人除左鳩叫真係乜都做唔到，成班阿Q 黎

照你咁講坐喺度等死 最後好似以往一樣不了了之香港人繼續生活 繼續日日俾政府屌自己老母又係值得?

如果你有你嘅諗法或者睇法可以即管講出嚟 如果冇更好嘅辦法請你唔好否認人哋付出嘅努力

100篇，我都話我開account is for this
我真係見好多人唔係唔驚被捕

屌真係好煩，又問

「是你教我和平遊行是沒用」，人地都比左幾十年時間和理非去試，去到二百萬人都証明左無效，先走到黎依步。依家勇武就係想試下新方法，先試左兩個月都無，你比個機會人地試下先啦，你咁急質疑人做咩。

難聽講，人地犧牲都係犧牲自己，但開依啲post犧牲既係難得建立既互信。又有人話勇武既少一個就少一個，咁係其他人唔敢出黎，又要懶個責任落佢地度？我從來唔會神化勇武，但出依啲po就埋下爭拗既種子，好心就忍下口啦。

你好傷心就自己調整下心情，再唔得可以去見下心理輔導

你叫班條命都本撚埋出去既手足，要因為你好傷心而聽你講呀？
我都好撚傷心啊，200萬人遊行，如果大家都勇武，我地贏撚左啦
洗撚輸得咁撚慘？

武勇係無進攻目的
如果有個目的完成左就散 佢地就肯BE water

屌，唔好分化式問題，咁我問你勇武依家除左被捕爭取到啲乜？唔好再問分化問題

咁你答我，612 後what did u achieve?

原句還比你
岩岩先開始勇武，想有咩成果? 成日都要一下搞掂

咁你有咩好建議，我都唔想個個星期出街發夢，唔想返到屋企又要同自己藍底父母嘈

我夠知勇武除咗令到暫緩之外，連爭取五大之一都爭取唔到，我都唔知仲可以點抗爭

報復

有勇氣入果個屠龍小隊有幾多個

其實好認同你講嘅野

yes, 咁勇武黎做乜？

全世界都注意緊香港呢個問題 香港人連續幾次過百萬人上街 你覺得依啲同勇武無關？

the problem is 坐果個唔係你，係佢地

而家邊撚個分化啊?
係勇武開post屌和理非，定有仚家產開post屌勇武？

屌 唔好成日靠人啦
你自己唔識自我升級咩

而家靠屠龍隊
同22年黎一直靠政治明星有咩分別

勝利formula 一早出左： 伏擊休班，全民飲酒，drink and run
有曬近年別國經驗認證

只係香港繼東亞病夫後，又成功成為懦夫之都，根本全部都係無膽匪類。

難聽講句，natural selection來，而家就係考驗緊香港人要絕種定進化到生存到既關鍵

有目的嘅勇武先係真正嘅勇武

啲狗總唔會24小時full gear

已經無
大家回復返和理非遊行，有不反對通知書先好上街，希望政府會聽你講啦

拖時間ar diu

無勇武 而家已經大追捕送曬中la
係無目的但無佢地而家已經好似2014收曬檔

無被捕心理準備，但既然又要驚呢樣又要驚個樣。點解唔直接做順民？

由得逃犯條例過左去，由得一國一制。唔講野，賭自己餘下人生唔會咁唔好彩比人搞到有事。

咁咪仲好？

每樣野都有風險，買衫都要俾錢。
依家買自由民主阿，全幅身家落去都未必贏到對家，可能要allin無數次先得。

手上有曬好牌(貿易戰、豬瘟、國際關注、中國開始有問題、我地人前所未有多)，都唔賭？

唔通等得對階磚三，等我地前線無曬人先黎賭？

定你覺得中共站穩左陣腳，你地唔會比清算？或者唔會有一日燒到自己身上？

你地始終唔行過個條線，不如留在家中做順民，全部和理非唔出黎。
咁我見到無人。知道，哦原來大家想做順民。我咪死心去移民算囉。

一向都歡迎談判 不過林鄭好似唔係好想傾

冇話唔關，但多人上街唔算係爭取到啲乜，我最主要想講係唔好問啲分化嘅問題

日本士族最後一戰既 西南戰爭
主要都係為左討死

而家勇武會咁做？
會我就唔駛上黎開post

咁有咩高見？和理非擺工都左諗右諗

談判要搵人傾，但冇可能一次過同幾萬人傾，如果要搵代表，咁邊個去？

勇武唔一定係暴力
勇武既意思係行動派 係不受法律約束
例如71換黑旗 噴金紫荊咁 你話係暴力咩？唔算
但勇武唔做 和理非會做咩？唔會

如果你問勇武今時今日既purpose係乜
就係和理非係溝通 勇武係行動
個purpose就係去achieve和理非achieve唔到既野
個purpose就係行動最實際

冇嘢可以一步登天嘅大家繼續各自努力

冇人敢做大台，點傾，邊個傾邊個死

請相信天琦

你唔知唔緊要，只要你真心被捕都唔後悔就可以

都唔係你坐，人地有無話過佢犧牲唔係自願？梁天琦可以走都特登返香港坐，你有無諗過或者人地背後有種諗法係你未明？

不如係你聽到人解釋前，唔好懶係覺得自己諗得長遠過人地，而去叫人改善或者唔好做，其實咁係好自大。人地有自己思考，佢勇定唔勇都係佢選擇，我就選擇尊重。

五大訴求

佢哋都未擔心過你擔心啲咩

block

坦白講唔係琴日popo係黨鐵無差別打人 又有一班人都繼續平行時空…無人想任何人受傷被捕 但更加唔可以俾佢好似14年咁冷處理

Sorry 無見過有香港人勇過... 警犬頭髮都無甩過條
地鐵2個廢老贏幾十個full gear 出黎吖！ 出黎吖 ！ 香港人輸自己

樓主好有禮貌呀，佢請教下姐，你唔好用你自己嘅個人意見搞到勇武派好似好獨裁、唔聽人意見

大家都要時間升級，香港習慣左逃避危險，唔去鬥爭，唔好傷人。
每一次的怒氣都將前線膽量練得更大，對敵人道德底線更低。

我可以好肯定你呢個P牌仔，活動都出得唔多，又或者跟本唔敢一步步上前，遊行到一半就走，聽到有警察走得快過火車。

如果你有經歷過心理升級個個過程，你跟本唔會講d咁on9既野。

關鍵係管治成本

純遊行增加既管治成本好有限
但琴日831發生既嘢，林鄭同建制幾肯定訓唔着
特別係班收成期中立撚，運動搞左兩個月嗰班收成期由偽中立到lur 政府回應就係知道再落去會燒死佢哋

當要不受傷不被捕係所有行動既核心目標

今時今日嘅和理非仲有乜野purpose?
今天我之後正常生活有用？
罷工又做唔到
罷一日把撚
機場又唔敢
170萬夠膽罷工一星期入機場 咩政府都收皮啦
就係你地唔撚敢 勇武先要做d佢地覺得有用嘅野
鬼唔知有裝備差距 但唔咁做可以點？
等所謂美國幫手有用？

無野好爭拗
只要勇武真係有一個purpose, can convince themselves is ok
但而家我睇唔到，咁受傷被捕係咪真係唔後悔
，係就無問題

咁係你做唔到姐....

咁應承五大訴求 真誠對話便展開
又或者咁諗 問題唔應該係我哋到 係政府諗點解決
只要一日政府平息唔到民怨 解決唔到我哋嘅訴求
我哋一日都會上街爭取 直至問題解決
要解決問題嘅唔係我哋 係佢

thanks 😭

勇武從唔係問題，問題係無目的/做完又唔快閃，
硬係要保護人但唔叫唔關事嘅人走，互相攬炒

屌你老母

推

交稅全部交多一毫，每人一毫既discrepancy 就已玩死稅局，增加成本

其實我都覺得尋日發生左咁多件事其實證明香港人係贏緊個政府 特別係又多咗好多籌碼比美國同外國政府去幫我地

潑撚夠冷水未?
咁撚叻你自己去爭取5 demands lor

其實我想講無分勇武同和理，我地都係香港人⋯⋯

多謝班留係屋企既黃屍

我就係上黎問有乜嘢目的，你答到我未？Just try and error?

最撚利害係佢哋淨係識否決人哋嘅野 自己又冇咩意見冇咩建樹

勇武要勇得值得, 要死都要攬住d 狗死

春
袋

咁都請你幾條分化撚唔好騎劫和理非。

大撚把和理非都支持勇武派，唔好用你自己個人意見搞到和理非好似都係分化撚咁。

咁係咪捉曬勇武，和理非就唔再出黎？

連少少風險都唔肯付，講乜要民主？
我不如番歸訓教好過。

將香港嘅黑暗面揚晒出黎仲唔係成果?
引起到外國注意唔係成果?

你爭取到咩？
爭取到八百個被捕加1 個爆眼？
大家一樣ja wor

勇武冇問題
係打陣地戰有問題

從來都無人諗過香港人自己可以直接嬴班共狗
勇武係唔夠勇, 但係另一方面就係因為唔夠勇
甚至連暴徙既LEVEL都未到

所以外國睇上去, 班狗真係打壓緊香港人既自由
呢個NOICE 就係我地羸緊正府既地方

正正就係我地賭緊既地方

好多禽獸乜都做得出只係為咗錢，咁係咪可以諗下點樣令到佢哋唔見錢，蝕太錢，同攬住錢都變廢紙？攬住宿舍仲慘過坐監？

冇大台，揾邊個談判？

唔撚好係到再帶風向
講咗十撚萬次五大訴求入面有個係成立獨立調查委員會
去查警暴 查721 查831 查晒佢地所撚有野

勇武一直都係想有個交代
幫香港人爭取返個公道
由始至終都係

最大化你老母，缺一不可呀屌

目的就係反送中，其實目的好顯而易見，係你唔認同或者搵位入啫。

只有真普選,其他4大訴求先有效做到

無勇武你有撚咁多人血饅頭食咩傻西
有撚咁多核彈文宣
下下行完返屋企政府贊你做得好呀

但香港人完全唔係呢種革命心態

要人地24小時勇武, 自己就坐係度冷氣軍師兼人血饅頭
做軍師唔緊要, 做勝利球迷都唔好高調度咁啦

呢種諗法真係好噁心 搞衰香港係個政府同popo 唔係佢地唔會變到咁 大家都係爭取返應有嘅高道自治 人權 自由！呢到係我屋企 點解要我地走？

有咩証據612係勇武爭取返嚟？
當時有中美貿易同台灣形勢都係阿爺改變初衷既原因
政府係咁驚勇武應該一撚早回應五大訴求先啱喎，又唔見有？
我唔會屌勇武，但亦唔會吹奏，吹奏只會令更多人送頭

而家未逼到中國政府驚 逼到今次台灣大選有機會收唔番 美國佬出緊手 全世界睇住香港政府一舉一動 全香港人連接起來 咁都叫做唔到野?

exactly!
但我估呢度d 人等唔到真普選

你問你自己有無先?

和理可能做唔到咁出位嘅嘢俾大家睇到
罷工就唔係人人敢，但無心情做野，按章工作相信係有，拖低返個行政效益
擺罷夜市/消費奢侈品，之類見到香港消費力少左，拖到少少經濟

再落去會唔會輸㗎

正正係 根本從一開始都冇贏面
樓主不如去食多d屎補下個癈腦

if you read the post above i dun suggest ppl do that coz I dun have courage
I will never persuade people do something thay I dare not
唔似呢度d keyboard fighterSSSSSSSS

勇武即係極限施壓，唔一定 work ，睇 Trump 就知啦。

勇武都轉下style啦，次次結果都一樣，勁多人傷同比人拉

我唔知講咩，好心痛，好心痛，好心痛，講3次都唔夠。借這段說話大家想想

收皮，兄弟爬山

exactly!
我不停被diu 都要開post 就係為左咁

冇得番轉頭用談判解決，一係五大訴求，一係武裝起義

長期爭鬥呀兄弟，你估一兩嘢就收到政府皮嗎？

分化勇武同和理非從來都係政府好重要既目標。
有啲人成日扮問問題，但其實無諗住聽人地點答。

收皮啦死黑警

你估樓豬睇到會唔會回應呀拿?

兄弟爬山唔駛重整策略？

但你咁講一定俾人屌到扑街，否定勇武既努力，分化

個個如果學你咁淨係喺度用把口去行動點會成功

談你老母而家係all or nothing，已經冇得揀
一係就有普選，一係就攬炒一齊變一國一制

已經冇退路，亦都冇第三個選擇

一個P牌開post潑冷水都咁多人同佢講野

暫時都係心理勇武
表面上做出對逆政府/警察行動
實際上連對藍屍,人少/落單犬隻都未有令對手傷殘嘅行動
只係圍屌
如果剩係圍屌
咁不如做翻和理非

i help u paste

減少消耗，才能長期抗爭

831在沒發生大血洗的情況下過去了。林鄭之前以起動緊急法威脅，大抓捕知名人士，不批准集會遊行，引入大陸武警恫嚇市民，如此等等，希望運用各種手段，打散香港人的意志。結果是，香港人用分散起步﹑相機集結的方式，成功實現了大型示威遊行的目的。
從此以後，除了小規模的集會，應該不會有人去申請不反對通知書了，因為警方反對也好，不反對也好，反正都可以遊行。
雖然如此，看到地鐵裡年輕人被打得血流披臉，街頭抗爭者被打倒在地上拖行，仍心痛不忍——即使在一兩年前，我們都無法想像，我們的孩子們要落入如此悲慘的境地！
有市民拍到視頻，顯示大陸軍車運送大批疑似武警進入香港市區，來者不善，善者不來，看來香港人還將面臨更嚴峻的考驗。
筆者以為，因為軍事戒嚴和起動緊急法在國際上影響太惡劣，中共可能避免用如此暴烈的方式來平息民怨，退而求其次，他們會用街頭「鎮暴」的手段，來和抗爭者作消耗戰。
香港警力不足，就從大陸調武警進來。按理，大陸武警入境香港，已經違反了基本法，因為基本法規定中央政府只管特區的外交和國防，但中共從來是「和尚打傘，無法無天」，所以武警進香港，中共和特區政府都準備公開交代了。
街頭平暴在西方世界也是常見的，不管有沒有流血，客觀上都沒有那麼難看。既然動用了武警，兵源可以無窮無盡，武警訓練有素，對付香港人更可以冷血無情。反之，香港勇武者始終人數有限，每次出動衝擊，必然有人受傷，有人被捕，長期對峙下去，勇武派最終會有後力不繼之虞，到那時，林鄭就可以飲得杯落。
與一個龐大無倫的專政體制在暴力上較量，香港人是消耗不起的。警察有合法武器，可以合法打人，不必負法律責任，他們也可以合法捕人，不必考慮是否有證據，而示威者，除了硬衝硬拚，隨時準備受皮肉之苦，遭牢獄之災，目前並沒有更好的方法，因此，眼看是一個實力懸殊之局，結果並不那麼美妙。
通常雙方較量，應該以己之長，攻其之短，不可以己之短，攻其之長，這是常識。香港人的長處是，正義在我手，理想在我心；對中共和林鄭來說，他們有的只是強權，而在道義上根本沒有立錐之地，因此，我們最終極的武器，始終是公義，是敦促中共履行基本法義務的正當要求。
我們有道義的優勢，就盡量發揮它，我們在武力上處於劣勢，就應該盡量規避。勇武者是否需要每次都去硬衝呢？是否每次都要有人受傷有人被捕才算堅定沒有退卻呢？有沒有更好的辦法，使警方疲於奔命，而他們要使用暴力，又無從下手呢？
最主要的是，我們不可能畢其功於一役，不可能今天出動，明天就解決問題，相反的，這一場抗爭將是曠日持久，需要藉助國際形勢和大陸社會各種因素互相激盪，等待一個千載難逢的契機，才能分勝負的。因此，保存實力，減少消耗，這是年輕人應該思考的問題。
須知，中共和林鄭正是希望年輕人奮不顧身前仆後繼，因為那樣他們容易下手，最終會贏。你的對手想要你怎麼做，你一定不可以照他期望的去做，你要照他期望相反的那樣去做，前者是你幫對方贏，後者才是幫自己贏。
有市民在我文章後留言，說要鬥長命。是的，不管是習近平，還是林鄭，都不會比香港年輕人長命，他們得罪了香港年輕人，年輕人含恨在心，他們抗命的日子還很長。
歷史始終是往前走的，否則人類就沒有希望了，時代步伐蹣跚，從來是退兩步進三步。孫中山先生遺訓：「時代潮流，浩浩蕩蕩，順之者昌，逆之者亡」，當前世界上，以權貴獨裁維持統治的，也不過是中共﹑北韓﹑伊朗這麼寥寥幾家，而且正日益失道寡助。只要我們長存一點良知，保持我們的信念，守護內心深處那一息尚存的自由理想，長期堅持下去，就能為香港人的子孫後代，爭取一個美好的未來。

其實論勇武、跟本無可能贏。

你再升級，中共咪機關槍實彈。咁點贏，唔通靠個膠豬嘴擋實彈咩？

論和理非更加無可能贏，大家生活如常，唔好話春袋，連毛都未剪到條。
交多一蚊稅，唔坐港鐵，罷買，我當維持到一個月。香港有一萬億阿！

你覺得你一個月既管治成本可以燒完呢一萬億？

所以點解有攬炒派？

因為香港勁不在於錢多，係個系統好，人優秀。如果呢個世代既人無左，系統無左。香港真係可以無事？

馬丁路德金會被殺，甘地會被捕。
而大家仲想無風險0付出遊行下可以改變d乜。

如果今時今日真係有人咁覺得，請早講，我今日唔出了。

無得退㗎
五大訴求，你話缺一不可
但政府如果想真係同你討價還價嘅，正常都起碼撤回條例，再成立獨立調查委員會，依兩樣都係社會最大公因數
到時佢大可以再分化接受唔接受兩派人去搞散場運動
但變本加厲嘅鎮壓已經話俾你知政府根本無得傾，林鄭可能仲後悔緊612做乜要暫緩條例，起咗個先例比人

我要殉職呀！

下一句係各自努力

政治是藝術，勇武相對簡單好多。

會，我point 2 mentioned
用勇武去顯出不義已經夠多evidence
just like ytd, even undercover is found , anyone surprised?

你自己無唔代表人地無
你做唔到就要勸人地唔好係咩logic?

我哋成日指責啲狗唔克制，用過份武力對市民，但係我哋嘅勇武係咪都應該對市民有同樣操守，如果要市民認同我哋有能力取代腐敗嘅狗，呢個認同係好緊要，如果勇武唔會俾人影下相話兩句就發爛渣，機場事件同尋晚嘅太子站事件可能未必會發生。

如果怕人影，自己做好保護功夫同埋保持克制更緊要。
其實記者都影咗唔少，市民影唔影其實冇分別。

咁咪死局囉

又談判?林鄭個底花晒啦

其實做得真係好撚明顯下。有時明知民意唔會比依啲人分化度，但硬係又驚唔同佢拗下，又真係有人信左佢，結果都係忍唔住覆。

都已經盡量不推文回覆，想知其實如果佢覆我個不推文回覆，係咪都推到post?

其實每一次出黎都打狗
不如搵次突襲高官？

i didnt ask them NOT to do, i just never suggest them doing so
there is difference

佢咪好似警察咁一直loop：咁有乜用？有乜證據？

唔想再理佢。由佢沉啦。

而家係連暫緩變撤回呢個純表態式既訴求都唔會應承
仲諗普選?你係咪忽撚左?

何來夠 何謂夠 如果尋日冇佢哋的話 又點會有呢d evidences

都係果句你咁有見地嘅話不如俾多少少建議

冇所謂，忠言逆耳

無可否認就係和理非人數比例佔太撚多咩都做唔撚到之餘自己友做嘢仲要左膠大愛撚政治潔癖上身阻頭阻勢先搞今時今日咁嘅局面，班狗根本就完全唔撚驚你仲有一大班和理非幫手屌人做多咗

Refer 返呢個post

[冇人攻] 我大佬話: 其實個問題唔係走得快唔快，而係唔肯去攻

和理勇武, 缺一不可

any purpose is better than the three purpose i mentioned in my post

你搵咩同人談判?

冇勇武，階段性勝利左，然後對話平台

放人先係重要

失敗主義者永遠唔會知

唔應承咁咪一攬炒囉，一早已經講得好清楚啦你第一日上連登？
呢次一輸咗中共一定唔會放過香港人，準備一齊變新疆啦忽撚咗

係，無論你講咩都問你有咩用。其實有咩用睇身邊啲朋友史無前例既覺醒程度，已經好肯定知有用。

無和理非班狗都唔驚ga la
有狗死傷過咩
關和理非乜野事？

不如問返一個可以思考的問題. 如果勇武無用, 政府用咁多錢, 用咁多人力, 中央插手咁嚴重, 又用資訊網路封鎖, 又操作言論, 又控制公司機構, 用哂各種手段, 係為乜? 明明咁無用? 點解對方拚命阻止?

勇武唔係無用, 係完全有用, 只係唔係真正的暴力殺人的反抗軍隊, 亦唔好咁做.

一日有勇武, 就證明香港人並非順民, 亦證明港共到中共的醜惡. 無勇武, 你唔會知, 原來唔好講球員, 球證, 球迷, 甚至連個波都係佢地d人.

你所謂達成左目的姐係咩意思?
你根本就係果種「咁已經足夠, 點解要繼續做落去?」既人

美國一日未復會做野, 一日都未足夠
你睇琴日班狗咪又有新鮮野囉

越黎越多人傷, 又如何?

係

捨棄你老母先

缺一不可

我最多係克警眼中既曱甴
返去你老母西度啦想駁人又毫無理據剩係識得人身攻撃

thx

可以
point 1 i think china doesnt care
point 2, 可以延長下個運動，雖然代價很高

mola mola, 因太多傷亡,我想你哋推一推,求下你哋,暫時一推,好漢不只吃鄭月娥

未夠多勇武

屌，擺到明係啲廢老出post驚自己死
不推回覆
上頁

你俾我我即刻去學點用

我覺得 D 和理非都係有限度地支持勇武派。

唔可能
有幾個真係會入暴動罪，just like 魚革

和理非可以另外建立社區組織取代目前制度
所有野都係制度問題啊ching
點解要執著係目前制度入面？

要靠小隊啦

樓主你以為純和理非就唔會比人打？你太天真了，咁黑社會打你個陣你係咪會舉高雙手就算

你收皮啦，憑咩你講就啱

不要叫勇武，嘗試叫重裝甲和理非，不然好多只守不攻既不會突破界限

唔好咁天真啦! 人地而家係要消滅所有反對聲音

隔住個mon都剩係可以講人地啱聽既野就太可悲
憑良心講野，忠言逆耳，被屌就預撚咗

咁咪抗爭到放為止，世上冇野係100%冇可能，就算得1%都要繼續做

好多人以為五大訴求、缺一不可只係口號
就算答應咗頭4個訴求冇普選的話，兩年後可能唔係逃犯條例變咗係XX條例/YY條例，所有嘢係可以重新嚟過

有好多人仲未意識到今日已經完全冇退路，亦都冇讓步空間。唔係我地唔讓步

你唔好侮辱班前線 睇番警察嘅暴行 行最前嗰班係有死嘅心理準備 勇武目的唔係要贏 係要攬炒

P牌5毛勿推

香港人就係咁賤格要用人血饅血先逼到啲人出嚟

partly agree
國泰果d 同勇武無關係gwa

我無話武無用, just as point 1 and 2, esp point 2, 只係覺得勇武最佳時機以過( 政府d 衰野already uncovered a lot)

今時今日仲話勇武冇用 做分化狗有乜purpose?

屌你玩單機啦傻鳩

維持運動熱度
而家少咁多大陸閪就係每星期都有呢啲衝突
要繼續比人覺得香港唔穩定
嚇走遊客 外資
撐到10.1同美國國會審條人民法

你勇武我點會死？

當日機場話和理非主場， 結果點有眼睇， 要捉的一樣俾人捉， 清算的一樣被清算

係你地仲以為有分別
大搜捕已經開始左，停唔停都一樣會拉人
係差在政府想唔想郁手出埋緊急法，見蒙面即拉
中共底線已經好清楚咁劃左出黎
唔會再有任何讓步
你班友錯在成日諗it should be
但政治永遠係it would be
純力量既對撞實力差太遠，仲睇marvel上腦當endgame咁玩
我話你知今次唔止乜柒都爭取唔到
而家係將之後10年既反抗力量一鋪清袋

捉到警犬都無人搶槍喎。。。
根本香港勇武唔係行呢個路線

你覺得? 咁幾時到我覺得? 我覺得和理非核彈都唔割wo

唔好用你個人意見騎劫晒和理非。

想唔付岀代價就有民主？
你一世都唔會有
民主唔係求番黎
係用代價擺番黎

依家打緊仗啊，你跪地求人放過你？
有人受傷就求敵人放你一條生路？
如果我係中共，14億人殺哂你500萬香港人都重得
得果500萬，根本唔係人命黎

重講和理非定勇武
香港人就快死啦，醒撚左未啊？？

exactly
真勇武( like 屠龍小隊)嘅其實未必夠一百人

核爆也不割不是只是口號!!

尤其宜家唯一贏嘅方法係爭取外國支持 外國人係buy和理非多過勇武 勇武一開頭喺國際間make noise 係有用嘅 但係宜家好似已經去左樽頸位咁

勇武唔出就你黎架啦喎

無錯，政府要既係恢復社會秩序。建立任何新秩序，首先你要証明舊有秩序失效，而混亂狀態持續就係失去秩序。

如果你話政府唔care混亂，其實佢唔理你都得。佢依家咁care即係唔想亂落去。

我地講唔出具體數字表達混亂下政府會失去幾多，唔代表政府真係唔驚，亂足一年我又想睇係咪真係唔驚。

點攬抄？

如果真係十四億殺係五百萬都仲得既
咁你想點爭民主返黎?

你呢種「足夠啦」為目的既人
一直都只係想誘導勇武要停止姐
咩uncovered a lot? 你解唔解得通琴日又爆大獲野?
A LOT? 只不過係你覺得足夠

樓豬目的明確, 大家請善用不推文回覆

咁你同藍絲諗法有咩分別
從Day1 609就唔應該反對，因為共產黨係鬥唔過

仲講之後10年係咪想笑撚死人。而家已經從生活每一部份都全面赤化，香港對於國際嘅價值越來越低，每日150人落嚟溝淺，香港贏嘅機會只會一日低過一日。今次贏唔到的話你點解覺得以後仲有機會贏？

寧為玉碎，不作瓦全

你試下咪撚係度出post,叫你跳閘你都唔夠膽啊,無你班所謂民意撚,又唔撚見魚革嗰陣做唔撚到嘢

可以
我自己覺得if USA doesnt help us we will collect skin, 我唔寄望中國會轉駄

對家要 winner take all
已經無得同佢地談判
今次唔係你死就我亡
仲有第三條路 就係一齊死
唔係我地唔想一人退一步
而係對家唔俾我地退

我agree 全部except last sentence 🤣
我悲觀d, 覺得唔會再有人敢反抗after this event

樓主又玩分化
琴日先831恐襲完今日開埋d 19post

勇武要時間先有成果

政府一定驚
冇睇法新社咩
香港政府已經suggest左應承正式撤回
同調查委員會兩樣
係北京ban左講明一個都不能讓
雖知就算香港長期亂燒唔到北京
佢短期最care既只係十一既面子問題
所以先會放緊風用緊急法

樓主好撚堅持，任何人答咩佢唯一目的都係講返去否定勇武。

所以爭取唔到ga
咁你係咪坐係度等死？

我認真講
係爭取唔到任何野
你可以番到訓laaaa

有位廿年朋友係前線記者亦有位朋友係前線fa憶述，有一大部分勇武其實唔係咁醒，甚至平均一定蠢過連登冷氣軍師，亦有好大比例係跑唔郁嘅斯文書生，真真正正有戰力嘅係一小群2x歲嘅男仔同俗稱mk仔，大部分時間都要carry其他人.....

現場好多時無人睇水無哨兵，無咩方法分邊個係鬼，好多時得大街有人，兩邊內街有popo車拆哂路障越過防線準備包抄都係全靠街坊提醒，佢地個個black bloc，搵個扮素人都無，想行近啲popo防線前面睇下有幾多popo，究竟戰定退都唔得，現場接近無人睇連登，得極少量人會望下tg group。

你見琴晚金鐘灣仔大隊退到去天后都係得極少量人被捕，一走散分幾隊快閃就出事.....

記者朋友最後補充: 睇6合1live見到咩就係咩，無組織無戰術無計劃，因為就咁順著popo防線推進而且戰且退，已經浪費哂所有精力，大家別忘記，幾個月前大家一向話香港年輕人唔捱得，而家又點要求佢地係軍隊級？

係呀，我就係咁覺得

原來人鏈運物資，拿水拿傘，係靠勇武親自運上前線？

完全理解了，你係一個出現左當抗爭左既人。留耐少少都無。
有留耐少少都知和理非有乜用。

相信部分人都同下面嗰位一樣，「有時會忘記了為何走出來」。只能夠講大台係一把雙面刃，以目前情況嚟睇，和理非半勇武暫時只係幻想

第四罷 - 罷買行動升級麻煩睇睇:

質疑勇武嘅同時 你又俾唔俾到另一條路可以行？ 和理非咁多年啦已經 政府有正視過啲問題咩

你見唔到咩? 事件唔係單一咁睇同發生 係一連串相關 國際就見到 引黎咗全球各地前所未有咁大回響同團結 (We Connect)

不如你試吓有建設性D
講吓你覺得做咩野先會有用? 你要咩成果同埋覺得應該點做呢?

要勁多人become 武先頂到時間this effect

你都好堅持reply 我

寧為玉碎，不作瓦全，即係玉石俱焚囉，然後重建。幾多人願意付出咁嘅代價呢？

又要人地停勇武
又覺得呢單野之後再無人反抗

你究竟想點? 唔想炒大件事但係又怕之後比人打壓?

樓豬目的只係想誘導人想停止勇武
目的明確, 大家請善用不推文回覆

我由細打架打到大，我只係知打架一膽二力三功夫
克服恐懼最好既利器就係憤怒，只要你一驚就諗起種種暴行，谷番怒氣出來就係你敢去面對恐懼既第一步

咁多個方法之中我最贊成就係呢個方法
零成本，夠多人做嘅話effect 超大

無質疑之前成效
只係問same method 再繼續有乜野purpose

如果依家停止, 等於話 香港認左輸, 我地要做的, 唔係扔底佢地, 而係保護佢地. 好似發生咁的事, 就要一齊聯絡港鐵海外的生意夥伴, 要西方社會知道, 佢地其實係中共爪牙, 要當地的左膠/和理非都比壓力佢地政府, 唔比港鐵來外國做生意, 受到華為一樣的對待.

對於現場的勇武, 我地可以掩護佢地, 幫佢地屋企人, 或篤返果d出賣佢地的港鐵仆街職員. 我地無體力無能力無勇氣去做前線, 但我地尊重前線.

一句, 唔割, 但絕對要更好好保護佢地, 唔好受傷, 唔好被捕. 對家捉人不停放棄政治同商譽資本, 我地對港共中共的打擊, 係世界級的. 唔好以為自己無用, 我地超有用.

但真係, 唔好受傷被捕啦, 睇到好心痛.

其實稍為後生少少，有用ig fb既都知依家現實甚少人會抱怨勇武。一黎大家都專心屌緊政府，邊得閒屌鳩自己友；二黎大家知問題源頭係政府，責任永遠唔係勇武度，根本唔知有咩好屌。

咁你又講下 「達成」 係咩意思啦
咩叫undercover a lot呀? 你係咪有個總數係度所以覺得A LOT呀?
百份幾呀咁樣?

你答唔答到我呀?

樓主你都唔聽人講野⋯上面已經列咗好多原因，仲有個原因係，無勇武又點會有咁多核彈文宣，咁多狗做錯野的片段？ 好簡單的道理，新聞要夠爆，夠talking point，你見唔到呢排香港上咗幾多次世界的頭條？

你睇樓主個名就知 人如其名 傻既

最好笑而家仲係成班懦夫弱者日日係度大放厥詞，又咩道德呀、正當性呀成班on9
明明係受虐者學人講勝利者0的風範

agree
我上面都有講我唔出but decided to 助養lor
but the point is 唔可能唔受傷同被捕once they chose 勇武this method...

依家要智取，武鬥唔夠人哋打

無reply你好耐，覆緊其他人多，應該覆埋依個都唔會再quote你

如果要講purpose 一定係五大訴求

其餘既，只能夠講已經番唔到轉頭。你覺得灰心又好就黎輸都好，為左同路人，和理非勇武乜都要做。而且照住而家個局黎講，根本一定要繼續亂，香港一定要係國際傳媒既聚光燈之下，咁先有生機。

認同陣地唔係上策，但現場有好多因素令到好多人要逼住打。你睇所有新聞直播都係嬲黑警既殘暴手段，而唔係勇唔勇武留低還唔還手

樓主係分化3毛，已fc

慢慢勇武就會絕種
死既死，傷既傷，拉既拉
因為香港人成班懦夫廢物日日學人講大仁大義，連自己都未保護到就要求人地做聖人先可以救世界

係囉係囉
講到尾你都係想講「夠啦」

樓豬目的只係想誘導人停止勇武
目的明確, 大家請善用不推文回覆

同感。呢到係我屋企，留定走我話事

妖你有無睇㗎
我都話武之前係有用，但而家仲唔夠料做文宣咩？

俾返3 毫子我please

係ar
之前我都講咗我開個連登account入嚟就係問啲人係咪真係咁有心理準備做勇武
本身我都唔玩連登嘅

咁不如你講下唔勇武你有咩高見？

仲講150人既on9
而家香港愈後生溝150人既比例就愈大
但出黎反抗既愈多根撚本150人會出黎既比例仲高過本土(相對抗爭成本低)

藍絲諗既係根本應該送中，唔係鬥唔鬥得過共產黨

day 1 6月9都係個句，低成本高效益，可以合理化進一步行動，而且單純計reject某個bill
香港係成功過2次，所以唔係天荒夜譚
6月9，612，再根住200萬大遊行之後，曾經收到一個效果

就係第一，暫緩+壽終正寢
第二，盧偉聰出黎講612唔算暴動

如果係呢個情況識收尾，正式大勝
警察難以大搜捕，條例過唔到
到後來係實力唔夠人既情況下愈叫價愈高仲要講明唔會有任何退讓
最緊要係抗爭者力量得以保存
而家係衝唔切出黎俾人一鋪清袋

其實前線手足只要好好保護自己就冇問題
以不受傷不被捕為前提
心理關口要訓練
其實多左和理非上前線你唔知姐
只要前線人數增加>流失
慢慢就會見到purpose

想推全民遊利慢慢full gear但唔成功
由安全帽開始
到有防白衫佬裝
再到反白衫佬裝
再到防煙裝到全民識滅煙
到再防狗裝
到最後全民反狗裝

利申：和牛

我支持罷買救港，上面講咗
but咩邏輯嚟㗎,冇其他高見就要贊成用一樣傷害大個benefit嘅方法出嚟㗎咩？

唔係因為你地班奶共狗一直奶奶到50年不變 廿年都無就變哂
佢地使出黎勇?

佢地重有幾廿年挨, 你地就收成期
我地你地呢一班人無左香港賺錢, 走唔甩既一齊擁抱共產

收皮啦。屌你老母

我覺得而家雖然係好夠料做文宣，但用左800個被捕加一個爆眼，咁再多8000 人做再多文宣值唔值呢？

唔好再為和理非送頭
血海深仇冇人會忘記

你覺得應該點做先啱呢？

好簡單, 香港人唔團結, 固步自封, 勇武就會變得無意義

點為之夠？ 無昨日發生的事，今日新聞只會係「數以十萬計市民上街表達訴求， 政府不回應 完」繼續和理非只係會有呢個結果，之後運動就會慢慢冷卻

你想吹「勇武有代價」所以「唔值得咁做」姐
目的明確, 大家請善用不推文回覆

全和理非既結局咪就係5年前咁囉

嗰陣已經告緊暴動罪，盧偉聰講唔係暴動有咩用？
你去咗第個平行時空？

其實和理非我都好尊重，例如長期全面三罷。但好多和理非都好坦白承認，其實依樣野仲係好難實現，要人長期罷工難過要人蒙面勇武。所以依家和理非都好humble，唔會再阻人勇武。

永遠支持勇武手足
但唔需要陣地戰
針對政府組織同狗鐵服務hit and run is perfect

你挨過又點呀? 你挨既野根本同呢家後生挨既兩回事
呢家既情況就係你地班奶共狗搞成既, 你有得否認?

佢地為佢地既未來擔心, 你夠薑就出黎反

講真,冇可能100%團結㗎喎,我估黃藍比例響香港頂盡都係6:4

我係咪miss咗啲乜嘢?過咗琴日嘅事之後今日政府回應咗啲乜?

未有地鐵封之前我都覺得係，但而家完全冇得走，地鐵都唔畀你答

全民打狗日

香港步入烏克蘭不遠
革命即將降臨

光復香港
時代革命

樓主：罷買救港 無成本勇武又唔使受傷補捕
可惜呢個係現實世界 樓主快d返去做暑假作業

勇武, 並唔係淨係落場時帶頭, 而係希望大家有朝一日, 都能夠衆志成城, 勇敢面對嚟!

今時今日 乜你重睇正苦回應左D乜野?
佢講乜 一張BINGO 都中得哂, 我都識背啦

原來你想等正苦正面回應呀? 咁傻豬呀?
活係平行時空?

咁你覺得仲有咩方法可以表達到我地訴求呀？

收手算la 一係有信心自己走得快 下下捉幾十人值咩？

燈柱都拆到
一道爛閪閘會怕

花生友，企鬆D

做暑假作業
做暑假作業嗰啲先最support 勇武呀
我特登禮拜日朝頭早起身開post就係知班細路未起身咋嘛

呢位巴絲, 在暴政前, 沒有最順的順民, 只會有更順. 今天無左勇武, 今天的和理非行為就係勇武, 下? 睇連登係犯法, 唔返工係犯法, 唔唱國歌, 唔出聲篤自己同事出黎係犯法.
你明唔明, 人地今日只係用呢d野分化和理非同勇武, 無左勇武, 佢地又會拆和理非成兩份, 攻擊其中一份. 你果種不斷求和的態度, 都無辦法改變, 因為呢個係中共. 佢係100%全贏, 唔係同你講和.

樓豬主旨:
勇武有代價, 唔好做啦
做D無代價既野

同時間樓豬好著重政府既回應
直頭係活係平行時空

五大訴求 缺一不可

暴動罪係7月尾先有，你搞清楚timeline先

and 九月提堂真告暴動果陣就會少好多人出黎。。

而家完全無對準政權，黑警雖抵死，但無對準目標的話做幾耐都無用，反正捉到都係要坐，何不將做緊嘅所有嘢對建制對官員.....佢地無gear無車無棍無槍吧

btw i agree 你2 個月前開的果個post

收皮啦 p牌狗 唔抗爭點樣會有勝利啊
唔堅持既 烏克蘭點會有今時今日既文主
屌你老母縮翻入你老母個閪到啦

六成人都已經講緊三百萬人, 仲要年紀比藍細. 但仲有和理非今日仲話唔好破壞, 要decent 面對... 所以最大障礙係固步自封!

對抗世紀惡癌
Fight for Hong Kong! Fight for the world!
大家身體健康最重要!

agree
都話香港人未有搞真革命的心態，咁仲做乜野再勇武呢？講文宣料的話之前夠晒la

大家請善用不推文回覆

烏克蘭死左百幾個，仲隊冧左幾個POPO
你地係咪有咁嘅預備先

」
攬炒！
勇武之前purpose
1. 增加政府管治成本: 唔work,地鐵而家話停就停,完全唔care
2. 用自己嘅受傷去突顯警犬嘅不義:已經達到咗
3. 打仗: 你哋冇刀又冇槍 警察連條頭髮都冇甩到
其實以上都係「攬炒」

partly agree
但我覺得都要搏一搏反抗，勇武都得，但而家勇武又唔夠膽隊冧人，但又risk of 被捕，覺得再勇武無乜意思

攬抄炒埋自己唔掂wor ... e.g. point 2

無大台搵邊個傾呀，五大訴求缺一不可得個講字

淨係識講海嘯海嘯
海嘯對所有人大有影響, 乜海嘯對佢地既家人無影響咁特別既咩?
人地既家人都可能無左份工, 無左層樓

講到海嘯好似得你受咁
市好又唔見你講? 你有得賺班細無 你唔講?
真係好笑WO

覺得無人改變赤化到又要求人地份工阻止香港赤化,
你講野會唔會盾矛左少少?
麻煩經過大腦思考下好嘛?

你無能力就企埋一邊
無能力而且無立場既人註定係會受其他人影響
二元分立既環境之下想獨善其身? 無可能

呢家既情況, 岩哂你地班自私撚啦

同意你講法，但如果樓主有更好方法建議你即刻努力去做。

例如你話經濟有用，請你努力宣揚+做文宣。

如果un un 腳齋批評，咁其實世界唔會改變。

你又唔撚柒覆我既
咩為之「夠」?
咩為之discovered a lot?
你係咪有總數所以知道已經揭左 a lot 出黎?

連登唔夠機場Post啊啊啊啊啊！！！！
大家快D自行Copy下面段野去開Post覆Post

901 機場攻略
麻煩大家用盡所有方法傳開佢

- 準時到機場，唔係一點先出門口
- 衣着同裝備冇任何限制，最緊要保護自己
- 集合地點：機場巴士總站(暢達路)
- 測試方法：排隊戰術，見到有隊就排；利用人數優勢，唔好單獨行事
- 唔好同任何遊客有肢體碰撞
- 去機場：以巴士為優先，機場快線集中係香港同青衣站上車
- 已經準備左幾套應變方案，根據現場情況隨時轉變，要密切留意住 901 機場 Channel

無人勇武咪代表事件已平息囉
唔好幻想有一種無成本無人被捕又可以對政權造成壓力既抗爭手法
機場都無可能㗎啦

好多細路仲係抱住打機心態，
人生有take 2，而家累埋幫手既醫護
咁落去咪越來越少人行出黎

你收皮啦 冷氣軍師
唔係有勇武，一早送埋你中啦 仆街

起下樓主底，條仆街係左膠分化撚，此post已完

唔好俾自己麻木！大家一齊進化：
今日嘅勇武仲有purpose：

禍必及妻兒黑警和其家人及子女完全失去其警察以外的朋友。

野貓式激進式示威演變成現實版GTA，唔打機，買裝備玩現實版GTA。要進化。hit and run，不硬碰。玩到時黑警士氣低落。

打擊經濟

purpose ： 攬炒

我有批評？
如果唔開下post 討論, 繼續勇武，捉多8000 個，is it better than now?
真心要勇武( 帶定遺書係身嗰啲) 唔會睇完my post then stop
my post may only stop 偽勇武( full gear 但無心理準備受傷被捕gor d.)

我地無 仲會唔會出黎啊？
問撚少陣on9問題 死左膠
屌你老母 香港多你一個咁既on9 香港之恥

係又點,而家唔work都犧牲落去?

你條垃圾出世有咩purpose

咪同你呢啲冷氣軍師一樣得個講字囉仆街

係咩係咩
你岩先唔係咁講架啵
咩STOP偽勇武呀? 第一次見

你根本就係想STOP勇武啦
行為十分風向撚

thats different
機場爆眼告暴動risk is smaller, so i agree ga wor

左膠成日幻想有種方法，可以低成本高回報，舖舖贏共產黨少少
然後「水滴石穿」三五十年後就打贏

冇勇武
d 龜推第一波你地返到屋企啦

積左咁大既政治能量，暫時回復原狀就收貨叫大勝

我嘅意思係我只係有機會stop 到偽勇武
真勇武係唔睇完呢個post 唔出的
你明唔明

咁你問重有乜purpose 係對住邊個講架?

咩為之「夠」?
咩為之discovered a lot?
你係咪有總數所以知道已經揭左 a lot 出黎?

呢家同你 係#1 講既野完全唔同WO

無啦啦屌我冷氣軍師做乜鳩

咁老豆揾仔起左咁多件唔見有人夠膽搞
易過搞full gear 速龍la
捉左隻鬼人地條頭髮都無甩過

絕對同意，

呢度有d 人係咁，你唔係P 牌你應該明ga

你係咪想講「反正都唔夠勇, 不如唔好做啦」

thats is unlimited news that you can discover
但你有冇unlimited 嘅人被捕？
如果你嘅purpose is to discover unlimited bad things from Hk govt , then i answer you I disagree.

岩先樓豬覆人覆得好快架啵
做咩呢家無啦啦咁唔得閒唔覆POST呀?
我果幾個都唔覆

係呀，i mentioned in point no.3 , 不重覆。

咪同你同步打緊字囉大佬

反正你做人咁撚廢，點解又唔死撚左佢？

same as you la

70後，至少都成40歲，講野仲成個傻鳩咁撚樣，香港搞到今時今日咁就係多得你呢啲廢柴唔少，左膠得黎又要冇撚腦

你居然可以講我既purpose 係想揭一個無盡深淵, 我真係服左你
證明左你根本就唔撚明呢家玩緊D乜野

無人覺得單純靠香港人可以羸, 最後結果一定係睇美國頭
一切都係等美國復會之後既事, 你呢家停 你無noise 姐係接受左啦
你憑咩接受外國既幫助? 外國憑乜野藉口去利用香港?

一切都只能夠make noise, 一切都只能夠繼續
你? 就只想低成本獲得高回報, 坐係冷氣房好爽?

傻豬，上連登信晒人打嘅個人資料，不過我grad 左多年就係嘅

咁9 月中復會了，如果美國唔幫係咪要停？

Purpose就係要令愈黎愈多人勇武，要令樓主你呢d膽小如鼠、以和平理性之名保住自己社會地位、上哂岸既中產可以企起身一齊勇武抵抗暴政。

200萬人唔好話一半啦，有10%勇武都有成20萬人，溶左成隊警隊都仲得，勇武再多d人既時候先係真真正正既增加政府管治成本。

香港示威和理非左30年，我真係想問返你，和理非依家除左減少你付出既代價仲有咩purpose？勇武先岩岩做起頭左兩個月，咁快就怕痛叫停啦？街頭其實只係得好少人真勇武，勇武派再多d人，先係真正能夠改變社會既時候。

乜又唔講海嘯拿?

不過你又知唔知就算 市好賺錢 前提係人對市場有信心
個制度係你地努力得返黎既?

果然英國佬高招, 教化到你地咁單純

係既，柒野就話叫人唔好信上個連登連自己幾歲都唔夠膽認，你呢啲廢柴老實講句真係唔撚死都冇用

你努力賺錢，結果咪係得到錢
而家抗爭者努力賺既係權，結果咪係得到權
有本事搞到香港攬炒都係權力既一種，你咁有錢咪請傭兵返黎平息運動囉

講到尾你都係想吹個風叫停勇武姐
你有冇睇人權法案係咩回事先?

而家付出左咁多人頭，請問贏緊幾比幾啊大哥

ok if you think thats a purpose
but i will definitely tell you 如果再有大規模拘捕geh wa, it will fail
兩個月後如果多左勇武的話再請你食飯

無架, 少左多左
我都係想同你一齊擁抱共產黨

就算你走得甩, 我樂見你失去香港呢個賺錢既地方

用真名ar 笨
ng reply you la you look like a primary sku

兩個月後如果和理非失敗你又係咪死全家？

真名同年齡可以相提並論？睇黎你連幼稚園學生既智力都冇喎傻鳩

你呢d 非黑即白嘅諗法真係害死唔少人
我唔贊成再勇武就等如我想呢場野輸嘅？
bye

咪撚推依啲垃圾分化po啦屌你老母

用不推文回覆

第一點misleading 佢下下封站 你敢話無影響？
今日重要有人拆場

同埋 勇武係一個general concept
勇武之下都可以有好多路線行
唔係話一致性ban 咗勇武 點解唔諗下其他出路

而家遊行應該要永久性暫停
轉晒做地區式行動嘅勇武 唔洗依賴黨鐵
地區式 自己地頭 熟路 可以減少送頭
行動自己決定 以拆cam為優先目標
其他中意增加管治成本嘅 乜都得

再唔係將目標放喺商場 減低旅客嚟港
同埋消費意欲 無嘢做落去商場嘆下冷氣又得
食完飯落去做功課又得 得閒大聲叫兩句口號又得

話人歧視P牌既同時
你自己都唔接受比人地話

你講聲BYE又如何
事實上你有一抽回覆你既你都唔去覆人

目的為何, 有目共睹

我支持去商場大叫但完全唔買野
but lee d 唔叫勇武la 🤣 we can do that too

你想要美國幫，你都要俾佢睇到市民真係反緊依家個政府，想要民主。

全部人唔反抗，留喺屋企，中共就同美國講冇事發生，全港市民好開心，想共產黨繼續統治落去。

食屎啦你
夠姜你同712 831嘅人講啦

你回覆一D又唔回覆一D
你隻眼睇野係咪識自動過濾?

我個前提無左既?
「市場信心」係邊度黎?
個制度係咪你地得返黎既?

享受他人之果, 係度覺得因為自己既努力先可以修成正果
其實你真係好典型既收成期人士囉

咁想勸世自己行落前線勸
喺度講講完同無講有咩分別

九月中復會
我問而家再勇武any purpose? 而家夠料？遊行完散水就唔叫反抗？

i assume most of them will read lihkg

曾經我都有樓主呢個迷思，不過之後諗通左
因為：

勇武做緊嘅部分野可能無樓主所謂嘅目的甚至你想見到嘅所謂成效，但我絕對認為佢哋做嘅所有事上都Make 到Noise，甚至見到連深水埗阿叔都出嚟屌popo，我仍然覺得香港人係好團結，甚至係可以令人更團結

大家都唔想勇武犧牲，呢方面需要提升係真嘅，我地需要嘅係更大嘅成本效益！

要諗下土共政府最怕乜先，可能係：
1.面子>（雖然係極無恥但都在意世界各國點睇，始終中國人要面）
2.大陸經濟（搞香港經濟佢地而家未必好驚，其實最驚應該係美國制裁同貿易戰，呢個唔止係數目問題，情況差d可能真係會支爆）
3. 香港特殊地位（如果世人都唔再認同香港特殊地位同價值，會連所反應燒埋大陸）
4. 狗，狗屋，死物破壞（無需多講）

上面排序個人意見，時間關係打到一舊舊
但要相信每件事都有佢成效，只係大小

所以，對準政權

方法再討論

咁你姐係有乜野PURPOSE?

勇武成效已有( 激發港人反抗，let USA know, let HK ppl know how bad POPO is)
but this moment 我見沿用而家呢個方法risk >> benefit , 所以問"再"勇武any purpose

大家收貨嘅話暫緩果刻就停咗啦你問我一個無用架喎，成個集體就用行動同你講暫緩唔係贏，你覺得係嘅咪繼續拎住暫緩係贏咗嘅心態過返正常生活囉

我係覺得好好笑啫，幾年前出黎仲係爭取雙普選政治改革，依家出黎只係暫時回復原狀都叫大勝，係嘅話當年袋住先真係已經算贏到開巷，大家都應該袋住個假普選打飛機溫水煮蛙，抗爭者力量真係得以保存

如果勇武停左，政府就可以當你地訴求無到.
世界也會減少報道.
世界新聞都係警暴同勇武衝擊先戈會報同派記者來

係再 "現行嘅勇武"

咩叫risk >> benefit 呀?
你係咪數得出將來既BENEFIT有幾大呀? 換言之你有分析過啦?
係咪好應該分享一下你既分析? 到底BENEFIT有幾多有幾大?

社會混亂市民會怪林鄭政府

但市民唔會因為怪林鄭政府，而相信示威者或勇武派可以建立一個更好既新政府，自由呢啲野大家都想要，但如果新政府除左自由，經濟、就業、股市、樓市乜都比唔到未來市民，好難有人真支持。

yes

走啦仆街p牌狗

屌咁呢個抗議本身係因為條bill先有
因為反對條bill無拿拿要加到變真普選先贏
咁你不如加埋要樓價大跌停三跑停明日大嶼乜春都加埋入去啦

而家好多人唔係想贏，而係做d野出野輸跟手話俾大家知呢個唔係佢既錯

中英夾雜講野真係好撚型

老美好難會實際幫，佢口頭上支持已經算幫左

嘩, 你呢種咪就係「我借到錢我本事」果挺人黎?
你認為勇武係破壞他人之果, 你大可以走出去反佢地呀
你係大多數黎架

同路人 唔差在睇埋我上面個comment #375

你同出賣香港無分別，而家2邊都無退路，一退就死

其實呢個先係陷阱，樓上嘅阿叔不滿嘅只係popo

又即係例如尋日又影到有卧底扔汽油彈
我唔明有乜好嘈wo
你地係endorse呢d行為架嘛
即係卧底係幫緊勇武派手加強勇武力量wo
有乜好嘈?

但我到依家都未知究竟成功/贏嘅定義係乜

又話要攬炒，攬炒咪又係變新疆

ppl here are very idealistic
anyway, 如果五大訴求一定要缺一不可係無可能，除了港獨(which is impossible ,we dun even hv our army)

全民自我戒嚴，經濟跌到仆街都叫好開心？

佢地要五大訴求缺一不可

如果呢個係目的，恕我講句，冇槍冇炮冇軍隊政府會跪？

對於攬炒 我既睇法係
1. 令到共狗得唔到正日既香港
2. 要班走得甩既人無左香港呢度賺錢既地方
3. 要班走唔甩既愛國人士一齊擁抱共產黨

至於有人講, 攬炒會攬炒埋自己
我得淡笑

攬炒自己無事會叫做攬炒?
天真

ok但你無槍無炮，咪又係求人俾

甚至d 師奶覺得你唔出黎POPO 咪唔駛出TG,
anyway i just focus 現階段再勇武係咪risk > benefit

最on9係呢種諗法

你點勇武 都唔夠政權勇武

你人夠佢地多？唔好同我講香港會有5 萬個勇武？（popo 加 公安）

你武器夠佢地精良？佢地無限金錢，仲要係你俾錢

未夠勇武？點先夠？

咪9up 唔洗本 推人出去死

即係好似你又買禮物又請食飯溝女
你應唔應該繼續駛更多錢，係睇你再駛錢會溝到佢既機會有幾大
而唔撚係睇之前駛左幾多錢，個d sunk cost黎
你係溝唔到再嘈都只係溝唔到

我唔反對攬炒，但炒咗之後呢？

首先你要計數, 你就要將你覺得係benefit同risk既元素披露出黎
你有個回覆係講到明你覺得risk >> benefit

麻煩你首先列出你既想法

姐係攬炒，我當搞到03年沙士經濟大蕭條，成條街無人，大學生畢業7000蚊月薪，市民到時一定極之不滿，不滿政府同示威者嘅都一定有，然後經濟恢復，下次仲會唔會再有市民支持？

依家市民無畏無懼好大一個可能係經濟好左太耐，香港人善忘左經濟差果陣係點/新一代根本唔知。

所以我再呢個post, 問現階段再勇武any purpose
if for 攬抄乜都唔做咪得lor, 香港一送中即炒

唔係卦，送中條例2019年2月開始有人反對，直到5月遊行左3次，中間亦要求政府對話

政府唔理

之後搞到而家咁嘅情況，跪低想談判，會唔會係真心? 唔似，似係想分化或買時間多啲。

咁，政府點解唔一早傾? 而家見個勢對自己不利就扮傾?

我地而家做左咁多嘢，全球都仲係傾向我地，點解要就政府同政府傾?你要比時間政府重整旗鼓?

而家唔係要傾，係要佢接受訴求

係唔需要五個咁多架，我覺得直接集中要求雙真普選就已經可以，有真普選其他訴求就指日可待
冇雙普通，就算政府應承晒其他野，件事只會無限loop,過幾年又黎過

呢個咪攬炒既結果囉
你再問落去, 同問我中左六合彩會做D咩, 我答你我想買樓
你之後又再問 買樓之後呢? 有咩分別

樓主其實今時今日，如果你不幸係甘岩係現場，就算你和理你都會被狗當係勇

上面咪同你講左bye 唔再覆你lor, 你太非黑即白，byebye again

啱，中唔中意都好，而家係個時代推到大家所有人，係所有人，去到攤牌階段

現實好冷酷
係到叫得狠既人咁撚多
出去睇下
點撚解俾人拉既差唔多全部22歲樓下?
一係就學生，一係做緊野既，唔係做廚房就做清潔，係有個飛機師surprise d
根本就連呢度大把人都係9叫得爽
但差唔多有份正職寫字樓都唔敢上前咁滯
更加唔好講結婚有仔女

actually i was in cwb ytd night, 但我無gear 嘅

你可唔可以有智慧少少? 以前乜都唔做的確可以攬炒
呢家有貿易戰, 你乜都唔做, 土共唔會郁手

認同樓主，過千名被捕者就係勇武抗爭下示威者所付出既代價，但真心繼續loop 同一個模式既抗爭，付出多d 付價，就可以爭取到？

唔好再叉開問和理非爭取到咩先.......

咁你答第一步先啦

社會乜野人都有，要聽各人意見

你覺得和理非大型示威
同埋麻包袋恐嚇，搞差佬仔女，掟汽油彈
邊一種幫到外國勢力支持多d?

收皮啦2047
搞撚掂聿英聯合聲明先啦
屌你老母五毛狗

exactly
樓上/ 之前post 我都講左, 我開acc one of the reason is 屌9 d keyboard fighter
對於真係有出果d 我係佩服。

你出去勸說啦，齋講唔做有咩用？

如果香港對大陸真係咁重要，攬炒後大陸經濟會同香港一齊死，令大陸民眾怨聲再道，咁中央都會幾頭痕
經濟係惟一能鞏固中央政權既野

贊成無限期三擺
但係和理非又唔肯

講真，唔咁做連外國人都睇你唔起，你都唔諗下烏克蘭同以色列要幾勇武先可以有外國支持

唔好用你狹窄既道德觀去獲取所謂支持
果啲支持只流於fb video既like
何況勇武而家都好多支持 潑咩冷水 你有咩目的

你老味，禮貌就唔係分化？
林鄭記招無講過武口粗口你唔撚封佢聖人
無撚邏輯

Actually you are very on9, on9 to such a point that 唔死都冇撚柒用

上面答左, i assume most of them read lihkg

外國 有左膠 有激進
你想講外國勢力既邊方面?
你問既問題可以二選一既同時, 我答你既野都可以好多元

咪就係果三點囉, 其實我就係想要果三點架咋
就算接管左之後共狗一定會改變個市場, 到時需要再諗搞D咩先正式令到香港收擋

呢part我明呀，咁究竟係要中共執7定係要香港民主先？

垃圾，烏克蘭一開始有武器？出嚟啦柒頭

yes, 和理非爭取唔到= 繼續被捕受傷is effective，唔知乜嘢logic

同你係#1講既野完全唔同啵
咩屌9鍵盤戰士? 你一開POST就問PURPOSE 想STOP勇武
呢家黎轉軚?

笑撚死人

又係睇winter on fire 上腦既柒頭

我講過一萬次了

烏克蘭有退休軍人幫手

你呢？

你有咩？

你有d 咩？

你乜春軍訓都未受過呀，柒頭！

烏克蘭警察實彈槍殺超過過百人
法例規定政府人員有權當場槍殺任何懷疑對安全有威脅人士
仲有最後個總統係自己驚走佬
你想有同樣效果既
係北京搞就有

你覺得所謂外國勢力最有用既係咩?

爺你老母咩黑警
返新屋嶺打人啦冚家剷

我可以答你
一定係香港收檔先

你乜春都未做過啊垃圾，怕死啊？

本來話ng reply 你but u look like a 盲毛
"之前post "
and "one of the reason"
你係咪唔識英文

出嚟前線對質啦

武器？

俾支槍你識開咩？柒頭！

另外，我俾支機關槍你又好，俾埋戰機坦克你都好

你知唔知對手係咩人？

烏克蘭政府？

中共呀！連核彈都有

你點打？

樓壬巴打口吻同藍絲同出一轍，我屌你老母

收聲啦你，失敗撚
驚就唔好出街

真係好意思講
200萬人得果幾百人勇武你仲想點？

agree
但我支持點都要反抗下，just think 現階段再繼續呢種勇武嘅方法risk more than benefit

你呢啲結果論既天才 612之前你都會話勇武無用
宜家無兵無武裝 只能製造混亂打擊經濟增加政治上既籌碼 事實一再證明和平示威無用

所以你咪assum勇武無用囉
屌你個assume

收皮啦屌你老母
冷氣軍師

核爆都唔撚割

善用不推文回覆 + Block

爭取民主既開口埋口屌人老母唔岩聽就叫人收聲
真係你同共產黨分別係一個有權一個冇權

人地為左你班仆街創造出黎既兄弟爬山打生打死
打到死人骨折掉轉頭話勇武無撚用
由得警方大搜捕

幾時都話馴良同和平係公義最大敵人

係呀
我係捉住你開POST既PURPOSE呀
見你既PURPOSE一路跳下跳下
上次話屌偽勇武 今次又話屌鍵盤戰士
飄忽成咁

開始講極端就姐係唔夠膽出嚟啦，唔敢出嚟就死返入你老母個閪度啦。

on9 勇武唔出照樣大搜捕 咪撚賴功利主義係度得出效益結論 你覺得咁樣好似一個投資者計哂數好撚醒好撚乾淨呀手腳？

你班撚樣個心污糟到震

完美回答
推撚爆

你有冇留意國際新聞既?
美國既個人制裁
雖然未踩到去中國果邊, 但影響絕對唔細

我都認同係低估勇武的影響力
例如612
(但唔好忘記犧牲好多人）
但你話和平示威無用？你知唔知呢三個月，最多外媒關注係邊日？
係機場

我只係唔明
既然已經搵到政府春袋
仲走番去市區勇武送頭做乜

你本質上咪又係一樣 我運用我言論自由 而家叫埋你食屎 收皮啦助紂為虐撚

好偉大
自己唔聽人勸
口口聲聲話要攬炒係要另所有人搵唔到食為止
人地有唔同意就開口埋口屌人老母
跟住話係為左你

我係度問佢拎RISK同BENEFIT既分析
佢咪又係拎唔出黎

如果612 前d 人知會告暴動同盲無人出黎la , 講之前

屌而家係好撚多人話勇武如果停就會大搜捕丫嘛
而家係停唔停都大搜捕緊啦
分別咪繼續勇武咪愈拉愈多人判得愈重囉

咪係lor 😑😑😑
我上面不停講 係現行嘅勇武risk >>> benefit
benefit wont be zero but risk is 1000.

巴打越覆立場越明顯 勸你早日收皮唔好露咁多底

yes
繼續勇武就唔會大搜捕咩？我都唔明白
唔可以同步進行？

根本就冷氣軍師以為自己好撚醒果啲
係咁撚醒有無預計到69 612 621 71 果啲大事件勇武派既影響力

去機場示威都可能會演變成勇武架啵
有代價架啵
你做咩認同佢呀? risk >>> benefit 啵
實比人拉啦

你唔係諗住STOP勇武咩?

你都成為勇武件事就會解決 你班自私撚唔該落腳打一場再指點江山

咩模型黎架你個利益方程式

點撚樣啊？無嘢講啦？我叫你出嚟前線講啊

71 乜野影響力？幾十個避走台灣？

我正式宣此post立場極明顯，各位叫手足入黎加入爭論行列啦喂

其實你係咪同人講道理唔夠講所以一係屌人一係質疑人地立場?

一路reply 一路出機場ba la

和理非無限期三罷係最易令政府跪低
遊行集會幾多人都無用

笑撚死 outdated啦你啲point
仲以為自己戰神好撚勁一個頂十個呀？

樓主唔敢覆 駁唔到
總之勇武就唔岩啦

黑你老母
返你老母西啦冚家剷唔好影衰勇武啦

問呢個勇武咩purpose嘅人個心底竟然係有咁嘅期望，好垃圾

你知唔知香港冇咗法治嫁啦，如果香港今日仲有法治，做公民抗命係要有咁嘅心態我絕對認同

2047啦你等
on9仔

71爆個冇會開既立法會
跟住爆完入去畫一輪公仔之後就走左去個單?
影響係邊?走去台灣幾十個後來又一大堆返返黎

講左唔再reply 佢
我唔認同和非遊行會變武，逢係遊行我都會去的。

有point未

不割蓆！
運動持續到今時今日，就係各司其職，合力維持大家團(怒)火！望實個ultimate purpose，唔需要下下計較個角色/行動既effectiveness！

樓豬覆野既STYLE一時好YOUNG一時中英夾雜
我印象中佢有講讀完書好耐下

都唔知係咪幾個人用緊一個ACCOUNT

你知唔知食人血饅頭 魯迅個故入面果個，到最後都係食極都醫唔好肺癆死埋

屌你地咪撚負評完唔講點解
我都好撚嬲呀 但再送頭係咪想再失去一堆手足?

咁你出唔出機場呀??

忍一陣先啦
武勇要用黎嚴懲賣港賊才實際

but there is risk
it is not me to get hurt or arrested but them.
其實我自私d 的話i dun need to spend whole morning in maintaining this post , 衰d 講句有人代我出去我賺tim la
我份工又完全唔會受影響嘅

你啲態度so pussy and not really 效益主義
thats y ur fucked here n thx for reminding but they r so out dated n ur hurting frontline n the movement
so u can try try shut da fk up n go to airport tdy

In fact，你呢啲冷軍師又梗係not to get hurt la Diu lei lo mo Chau hai

咁你有咩建議？

我只想講一樣野，全民勇武先至係終極目標！

獅子先至有資格放低武力，自由從來都是打回來的！

香港人沒有經過流血革命，以前享有的自由都是賜與的。

唯有全民都有戰鬥的覺悟，才有資格享有和平的安逸！

If you want peace, Fight for it!

和理非係有用既和平係有用既
200萬遊行個時港共一早compromise左

出黎前線傾 你講野會特別有道理？
我睇唔到原因要出黎同你傾wo

你呢種有勇無謀的柒頭
我只希望你唔好係前線害死隊友

冇purpose, 想轉去做黑警逗樓主, 勇武冇人工, 又唔似黑警咁合法暴力

原本我都只係想要香港民主，但我發現中央既管治模式係唔可能容得下民主，因為有左先例佢地既極權就會崩塌，所以似乎一日中共仲係度香港都唔會有民主。。。除非大陸去到一個位太唔掂而肯讓步啦

其實香港人唔係善忘
係冇野TRIGGER佢地既記憶

要人跪都有唔勇武既方法.
罷工犯法?
成班人集體唔做野拎綜援食窮政府犯法?
你要增加佢管治成本即嘛

姐係你由頭到尾嘅理論只係建立係紙上談兵嘅階段，鍵盤背後嘅分析，現實就碌柒咁哩埋，懶有建設咁指指點點，到俾人評擊，就只會用極端例子反駁，而面對挑戰，就繼續留係冷氣房，明哲保身。

push

明明個個前線都會上連登唔知點解呢度係都要人去前線傾

冷氣軍師最撚有腦

果然assume 你係弱智真係reasonable enough, 個個前線都上連登都up得出，in fact 你呢啲傻鳩really 唔撚死都冇撚用

話唔到事咁咩叫高度自治？自己唔爭取應有權利反而批評幫你嘅人 what a joke!

破壞行為只係一種手段 如果任何手段令政府正視問題去解決佢都可以做

不過同你呢啲奶共狗講 你聽唔明架啦 成日以為奶得多著數多 到時清算你就

武力用錯地方 早排癱瘓政府設施反而比打傷一兩個警察成效大

令善忘既香港人記得呢件事已經係唯一用處

好似你咁做冷氣軍師就一定最為到香港啦

我覺得前線唔應該出了，等你被捉

目的就係要政府正面回應五大訴求。

如果你有其他方法覺得可以達成目的，歡迎提出並且實行。見到每個星期咁多手足出事，大家都好心痛。

我到而家都唔明點解和理非未work等於現行勇武( 有機會受傷被捕) 要繼續

你出機場未?

尖沙咀點解會有人叫要水無拎上嚟？831銅鑼灣同樣叫要無人拎？鏈？邊撚度有鏈？我係咩位我唔知？

用自己嘅犧牲同受傷去提醒香港人呢個真係盡地一煲， 但可以頂到幾耐

五大訴求巳經公開回應咗啦
No No No No No (5個 No)

你所謂嘅和理非等同低成本/零成本做野，但實際上歷史中嘅和理非係點？馬丁路德金會唔會話入白人專用車廂會被拉，不了？但係呢種方式來到香港就係你呢啲人嘅代名詞。

咁事實上歷史上嘅革命全部都要用槍同殺對家喎

你出機場未呀? 今次唔係勇武啵 你係咪去架

條友都盲嘅，成撚日都幻想所有好嘢都係因為和理非遊行而搞出來嘅。根本好多件事都係因為勇武做咗d出人意表嘅事，場運動嘅氣氛先可以繼續落去。樓主呢類人都唔知係咪又係睇燒山d片睇到壞撚晒腦，成日響度what purpose what purpose懶巴閉咁

和理非=公民抗命，離造反仲遠，而香港嘅和理非更加可能係公民抗命都唔係，你會唔會坐係坐係地下阻防暴？唔會，因為會被拉，令你冇左目前嘅生活。

呢場係意志力的抗爭，對咩極權都係咁。但我都覺得勇武要目標為本。

原來係屋企嘆住冷氣上連登9 up就叫和理非

佢都on撚9嘅，和理非玩咗咁耐唔work仲要叫人繼續到得為止，俾咗幾多時間呀，我當2014開始都已經五年啦。玩咁耐唔work係叫人繼續而唔係轉陣，咁嘅古老石山思想同班政府老屎拂真係一鳩樣

40幾歲人一事無成，又用晒所有積蓄買左層樓有撚排供，梗係唔想香港人「搞亂」香港啦

其實我都諗左好耐 究竟依家場運動既意義同目的係啲咩
我某程度上都認同樓主你話依家啲人未夠勇 佔街又唔係特別有用 仲會俾人捉 但係好多呢個post 入面既人都講左，總括黎講依家主要係做緊兩樣野

第一係表達對政府既不信任
學你講法 五大訴求入面有啲訴求的確於法不合
但我相信依家其實好多人係直頭對司法系統都已經唔相信
即使之前林鄭有稍微既"讓步" e.g. The bill is dead, 解釋撒回暴動要經過司法程序，但係呢啲都係冇人會信，因為依家好多人已經對呢個政府失去信心，所以基本上依家大家都會覺得all government policies/suggestions are not trust worthy until proven otherwise. 簡單咁講，就係政府既處理手法無誠意，香港人唔收貨

第二就係學其他巴打說法，增加政府維穩成本
既然唔收貨，咁就將件事擴大到國際層面，用國際輿論逼使中共/港府讓步。但係呢個過程十分漫長，唔係今日勇武完揭發完啲黑暗面就可以返屋企等消息。香港人咁忙，好多人可能好快就將件事拋諸腦後。所以好多人出黎都係為左延續呢個運動之餘，繼續加大對政府既施壓。再講，我覺得依家已經唔係捉哂最勇果班就可以解決件事。好多人既心態已經變左光頭指揮官gif. 因為依家好明顯係有連鎖效應，就好似連儂墻咁，撕一貼百。依家個情況似係越捉得多人就越激發更多人接受/使用暴力。

睇佢用埋d唔鹹唔淡嘅中英夾雜就知係果d濕鳩收成期老嘢喺冷氣房指點江山，可能係連出街行都不了果d來

人地好撚叻架，識上連登和理非抗爭打中共

屌，笑撚死

for point 1 係咪一定要用勇武的方法？
point 2 ok, 不過消耗好大，政府會用拖字訣(好大機會)

1. 其實你都講過，依家既行為除左擲汽油彈（都唔知真係有幾多係勇武擲）之外，其實都唔係特別激進，你見尋晚個搥仔呀伯咁樣都冇穿冇爛中氣十足走返出黎就知其實好多人都唔係真係極限激進
2. 呢點就係大家既豪賭，或者話係唯一賭注。除左呢條路，似乎其他方法都已經失敗左 e.g. Umbrella movement /魚革冷卻之後政府既行動係就係捉帶頭人同修改議事規則，DQ議員.
200 萬人遊行= noted with thanks
港府俾人既感覺越黎越有順我者生，逆我者亡既中共心感
態。呢場運動可能真係香港人最後一次fight for freedom 既機會。

901 機場攻略
麻煩大家用盡所有方法傳開佢

宣布啟動應變計劃 Plan D
A車同E車暫時仲入到機場
北大開始塞車，未入機場嘅手足可以考慮步入機場
注意補充水份，手足萬事小心
集合T1巴士總站

機場手足一定要留意住現場旅客人數，旅客人數越多大家越安全

- 衣着同裝備冇任何限制，最緊要保護自己
- 集合地點：機場巴士總站(暢達路)
- 利用人數優勢，唔好單獨行事
- 唔好同任何遊客有肢體碰撞
- 已經準備左幾套應變方案，根據現場情況隨時轉變，要密切留意住 901 機場 Channel

agree
根本係同中共打緊
if for point 2 要諗點樣快閃esp now mtr is no longer safe
黎緊一定會多左狗扮家長接仔